民主法案重點！！！

參眾議院過到，但係特朗普唔簽都無用。
中共用500億大豆黎買特朗普個簽名，我地要諗辦法令特朗普覺得香港比500億重要，先有可能過到民主法案！！！

參眾兩院都多過3份2通過， 總統係唔會唔簽！ 因為仲要大選 邊個夠膽逆民意？

How about錢又拎人權法又簽

佢當美國係盤生意，講既係利益，理得你民唔民意

一個真一國兩制既香港價值遠超500億
同埋why not both

冇可能唔簽

白痴， 一睇就知你係5毛， 大陸人睇法先覺得trump 係當生意咁同中國玩。

有留意開都知trump 最重視自己選擇承諾同重視民意

呢個先似阿侵作風
佢成日都撚鳩中國㗎啦
香港咁大隻棋去反擊佢點會唔用
到時錢又有狗又有得撚

大家不推文回覆！ 5毛黎！

無民意佢點撚樣有利益
用下腦啦
人地係民主社會
唔係支那

唔好咁著重500億大豆
加既關稅都唔止

選舉

知唔知2020大選?
如果違背民意同黨內共識
總統都冇得做
溫下書啦五毛

如果唔係5毛，都應該係直必腸

P.S. 睇多D美國政府點運作再講啦 咁撚低質

1.侵侵偶像係列根
2.唔係當一盤生意，而係用做生意手段治國
3. 民意好撚重要....你咪撚玩啦
4. 中國係肥豬肉，但打到佢潰而不崩，一路賺住你錢打鳩你先係最爽皮

2019年啦醒目仔，唔好用1999年中美關係諗啦

侵: why not both?

明明係兩把唔同嘅劍 點解要講到有關係

500億只係求情金 比左先可以再繼續傾計
香港民主及人權法案係第二把劍直吉中共
可以透過香港嚟吉中共啲人同控制技術輸出到大陸

p 牌5毛

大家記得要響twitter 同美國講條bill好重要
條Bill 未過參議院架！

唔好咁老定！
唔該去twitter多謝人地支持，
然後講香港真係好需要條Bill啦
#hongkonghumanrightsanddemocracyact
#standwithhongkong
#fightforfreedom

留意番Representatives 同Senator係有分別，
望清楚其他人點叫人先好！
唔好叫人First Name！
外媒報條Bill 的新聞都好重要！
retweet哂佢

twitter 組已經將議員的tweets
放左入bot task1

入 /task1

task1所顯示的25條tweets
係嚴重唔夠人
（大佬呀條條上唔到一千點搞呀？）

最後咪撚再串錯hongkong!!!

佢會簽，但唔會執行姐